hi淡友 band group 10月招人 （只限黃絲）

黑警死全家

你個group有藍絲？

黑絲想JOIN

想入group 留左言

已經批到 #205, check pm

check pm

已入，thx

貼張相黎睇下先

留左言,想入group

PMED

屎左去冰……入左院 XD

布神加我啊

已批 #208 , check pm

批我呀

批左啦

我又join

有冇TELEGRAM

welcome